巴膠同巴士司機係咪同一個痴線群組

呀婆都係行得慢上唔切車輕力拍左兩下巴士門
姐，唔洗咁兇狠問候人全家呀

拍乜撚野車門呀
屌你老母
行得慢就下一班啦

行得慢大哂？
呀婆2 蚊搭巴士
仲想拍爛個車門
累成車人換車咁都有人幫

好明顯係阿婆唔啱啦屌你老母

樓主肯定冇試過巴士臨離站每10秒就有1個人跑黎上車

關完門 有人衝埋嚟就開返門，再關再衝再開
如是者重覆幾次都未開到車
你嘈唔嘈?